信邊個系統，當奴侵會否成功連任？

才子，近日開口當奴侵連硬
巴西預言就話佢連唔到

連到唔得

巴西預言
會因為其他環境變化而不斷改變嘅預言